覺唔覺咁凍好易肚餓

明明晚飯食到好撚飽
岩岩又忍唔住食左兩個杯麵

死肥仔

我係大隻唔係肥

見到你個名想食紅油抄手

2個杯麵有點誇

宜家啲杯麵好細

食完又餓..